鬼佬手足改左beatles歌串鳩習帝

We all live under China censorship

Yellow Submarine

好聽

詞改得幾好

全部填得好中

佢channel 好多片都幾正

Anti-racism companies when asked about Tibet, Hong Kong, and Uyghurs :
Suck my dick Suck my motherfucking dick

The Bat Soup Song

勁！聽哂成首，歌詞mv都生鬼抵死到肉，100分！

好聽
China censorship！
China censorship！

好正

笑到仆街

John Lenon would give a Like

一國外國人都咁清楚中國國情

仲有呢個瑞典佬都好正

Start the new military tank

Ccp is not chinese!
鬼佬識分！ 你分化撚！